Stwórz program a w nim enum'a Plec, a w nim dwie wartości: Kobieta, Mezczyzna
Stwórz program który skanuje z wejścia linie, a następnie sprawdza czy wprowadzona linia zawiera wartości enuma:
        (posługując się parsowaniem enuma rzucającego IllegalArgumentException)
        podpowiedz: String linia = scanner.nextLine();
                    Plec wpisana = Plec.valueOf(linia.trim());
                    System.out.println(Wpisano: + wpisana);
